【突發】史上首次！英國外政部 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發現時光隧道！

你班on9正評完呢個垃圾post未
睇討論區唔撚睇內文

淨係睇標題嘅你地快d正評埋呢個post

推this

訓撚醒未識睇字未

：支持攬炒巴
：攬炒巴？不了

個腦去左邊
執返未

正呀

Push

評都唔洗評，直接無視啦

本身block咗條友睇唔到個post

正評抗爭

hkip 真係可以縮返入老母閪到

HKIP 賤種怨婦

都要成班唔撚睇字嘅文盲
佢先可以做到咁

屌你老母個post d正評仲係咁升

5000個文盲
勁

呀連仔又係解埋1001搞到而家仲推緊個垃圾POST
屌埋你

入左去正評+推果D文盲自首啦

我自首，我係文盲一個，終生後悔。

笑撚死

下次記住睇字

推

肯定大把人冇睇字就想支持攬炒啦

發現時光隧道/發明時光機呢D一直都係貶義字
睇標題其實已經唔對路
內文又1999
文盲唔係色盲
見到五顏六色就正評

同埋唔睇Username

又唔起底

Me2

。。

仲有一車車盲毛入緊去推同支持攬炒巴

我就係睇完你呢個 post ，先 9 衝入去睇，睇頭幾行好似好正路，咁咪先 like 完再慢慢讀，點知去到最尾先知中伏........

即係你連我果2行字都冇睇

養成良好閱讀習慣
睇POST由最尾一頁睇起

#ALERT 立法會財委會通過公務員加薪方案 (2/28/11:58)

攬炒巴